# JavaScript &ndash; warsztaty
# Menu

Napisz proste rozwijane menu. Zazwyczaj tworzy się je w liście (gdzie podmenu znajduje się w zagnieżdżonych listach).
Nasze menu ma dwa poziomy (następne poziomy możecie dorobić podobnie do pierwszego).

Zadanie podzielone jest na punkty. Pamiętaj, żeby trzymać się dokładnie treści punktów i robić je po kolei.
Po skończeniu zadania pamiętaj o zrobieniu commita.

## Punkt 1
Zapoznaj się z kodem HTML i CSS dodanym do zadania. Menu będzie się dobrze wyświetlać, gdy dodasz odpowiednią **klasę** do odpowiedniego elementu.

## Punkt 2
Przygotuj do pracy plik **app.js**. Dopisz event ```DomContentLoaded``` i sprawdź, czy działa (np poprzez wyświetlenie w konsoli napisu "Działa").

Następnie znajdź elementy listy i zapisz je do zmiennych. Chodzi o wszystkie elementy listy głównej (te, które są widoczne), bez elementów listy zagnieżdżonych (te, które są niewidoczne). Pamiętaj o trzymaniu ich w tablicy.
Wypisz zmienne w konsoli, żeby upewnić się, czy zawierają poprawne dane.

## Punkt 3
Do każdego elementu listy (trzymanego w zmiennej) dodaj dwa eventy: ```mouseover``` i ```mouseout```. Wypisz coś w konsoli, żeby sprawdzić, czy eventy są dobrze podpięte.

## Punkt 4
Zmień eventy w taki sposób, żeby wyszukiwały podlistę elementu, na który najechaliśmy myszką (czyli zagnieżdżony  element **ul**).

## Punkt 5
Zmień eventy w taki sposób, żeby wiadomość z punktu 3. była wyświetlana, tylko gdy podlista istnieje (czyli zwrócony element jest inny niż ```null```).

## Punkt 6
Zmień event ```mouseover```. Ma on nie wyświetlać informacji w konsoli, a powodować, że podlista jest widoczna. Jeżeli nie wiesz, jak to zrobić, sprawdź kod CSS, żeby doczytać się, w jaki sposób lista staje się niewidoczna.

## Punkt 7
Zmień event ```mouseout```. Ma on nie wyświetlać informacji w konsoli, a powodować, że podlista znowu znika.

## Punkt 8
Sprawdź, jak działa Twoja strona. Czy widzisz problemy? Napisz.
